 
Conclusão
===================================
É importante ressaltar que a minha idéia é lançar novas versões com os dados sendo salvos inteiramente no banco de dados e aproveitar mais as excelentes funcionalidades que o celery tem pra oferecer em tarefas periódicas.